Kalendarium
===========

Calendario elettronico con interfaccia grafica scritto con le librerie C++ Qt 4.7. Elaborato Laboratorio Tecnologie dell'Informazione

Sono incluse le librerie .dll per Windows.
